生得靚仔性格毒真係無女溝?

我個小同 以我男仔角度嚟睇 真係覺得佢幾靚仔 而且讀小學嗰陣真係有好多女同整咗個全班最靚仔排行榜 佢一定係排第一嗰個(我就唔好提啦 ) 之不過佢到而家22歲都無女 因為佢幾內向同慢熱 但肯定就唔係gay佬

生得靚仔但性格毒真係都會無女溝?

呢d人好垃圾
有咁好既條件
都仲可以咁廢

我明

真係靚仔受既待遇好似好難培養到性格毒，好多毒撚本來性格冇咩野，係因為樣衰比人歧視性格先變成咁

呢樣真，除非男校

就算男校靚仔一出街，啲有好多靚女問路

唔記得有男校呢個因素 正常靚仔都勁多校外friend，細過諗極都唔明點解有人成日話同外校人出去玩
利申：樣衰

相認？

以前邊識打扮

性格外向但生得樣衰仲慘

鬧緊金城武?

結論：樓主是隱性gay

所以咪話真靚仔 唔駛打扮己經靚
要打扮係隱性靚仔

生得樣衰性格毒真係無女溝？

有幾令仔，睇過

老母係女人

生得似張智霖同張國榮 堅似

你又係咁?

有冇咁誇張

一定唔會

可以點溝呢類男仔？

原來樓主個年齡層係21～23歲

Gay

樓主講緊我

靚仔排行榜第一
22歲
無女
內向同慢熱
唔係gay佬

全部point我都中晒

佢高要求姐

一樣內向慢熱 A0

靚仔就唔覺自己好靚仔

但覺得自己有吸引力

起碼同靚女對望唔會避我

會大家望實大家隻眼

有時仲有深情對望

不過唔知點解見到鍾意既人就好撚怕羞

人地同我表白我都唔敢應承

真係好撚廢

圖定老母

因為知道自己廢
畀唔到幸福個女仔
怕累咗佢

比好多人問路 但無比靚女問過

畀女抄牌但我婉拒咗

睇過有幾靚仔

都係

試過睇醫生

個醫生後生仲幾靚女

FEEL到佢對我有意思

不過我果下已經淆曬底

醫生同你睇個病就對你有意思？
你諗多咗喇

張國榮+張智霖混合體

相呢

男人既自信唔係黎自樣貌

我同佢係同一類人

所以SENSE到

唔知點解釋

同埋正常唔會比咁多日假我

同埋又會問我返工返成點

重點係佢會鄧我波鐘

唔想我走

毒撚真係好可怕

唔好 FF 咁多

通常呢類post一定好撚多「靚仔」講佢自己經歷

錢 > 體型 > 樣
淨係靚仔係冇用

呢啲先正 唔會出軌 小妹求contract

靚仔唔係大曬

我都係性格毒 冇女溝
係咪代表我生得靚仔